天下霸唱點解咁勁嘅🤨🤨🤨

咁後生，好多野都寫得好勁，知道好多歷史咁

有沒有同好